驚見劉馬車啊哥

咪話咗係劉馬車啊哥囉，你唔識字咩？

驗下眼好d喎

你有無睇過馬車啲片架？馬車都有做過呢個動作，真係有幾分相似

連尼住 係gay?